LIBRERIAS ADICIONALES INSTALADAS
1) pip3 install django-rest-auth
2) python3 manage.py makemigrations
3) python3 manage.py migrate

USUARIOS CREADOS EN LA BASE DE DATOS CON TAREAS ASIGNADAS (username - password)
luis - aq1w2e3r4
juan - aq1w2e3r4

SUPER USUARIO CREADO PARA LA BASE DE DATOS (username - password)
admin - admin123

